【全連登最甜＋最重口味】一年之間我由 A0 學生妹變身成為 SM 女皇

〔2023 年 12 月 24 日〕

今日係聖誕節前夕，亦即係平安夜。由於撞正係星期日，所以呢晚比往年特別多人出街玩，當然亦都有唔少人去咗黃大仙度獻花悼念。換轉係以前嘅我，一定會毒留在家煲劇。但今年嘅我，居然唔係煲緊劇，而係煲緊蠟。

唔係，我無攪亂到聖誕節同中秋節。呢種煲蠟，唔係平時喺公園將蠟燭啲蠟滴落月餅鐵盒嗰種煲蠟，而係用特製蠟燭將蠟滴落皮膚上面嘅。佢嘅正式名稱係「滴蠟」(wax play)，不過因為同煲蠟有幾分相似，咁我就索性咁叫。

今晚嘅場地唔係平時去嗰間 playroom，而係我哋其中一個朋友嘅大宅。呢一刻嘅我，就等如平時煲蠟嗰個月餅罐。喺昏暗嘅大房入面，我成個人趴喺張疊高咗嘅軟墊上面，俾五六個衣衫不整嘅男女重重包圍住，而佢哋每個人手上面都攞住一支紅色蠟燭。一絲不掛嘅我大字型咁將手腳撐開，手腕同腳腕都俾一條有些少彈性嘅繩索綁住，膝頭微微屈曲令到臀部拱起，任由大家打量我嘅身體。

喺我左手邊嘅一個女仔拎起手上面嘅蠟燭，去到我膊頭附近。無幾耐，我感覺到後頸多咗兩三滴蠟，頓時一陣熾熱。無幾耐，又有一隻手搭住我右邊後腿，然後我就 feel 到有蠟滴落我大髀度。「啊！」今次比啱啱膊頭嘅蠟更加熱，我本能上想縮起隻腳，但係後面隻手用力捉住我，唔畀我郁。我唯一可以做嘅，就係吞一吞口水，繼續享受呢種被多人凌辱嘅快感。

雖然呢種感覺係幾爽，但我始終有啲唔係好慣，畢竟我最擅長嘅唔係受虐，而係飾演支配其他人嘅施虐者角色。不過呢次平安夜 party 嘅主題係叫 Merry Switchmas；而 switch 嘅意思，大概可以解做「雙向」或者「轉換」，即係施虐變受虐、臣服變支配等等。而家呢班圍住我嘅支配者，其實大部分都係平時被臣服開嘅一群。

支配同臣服係 BDSM 裏面兩個好重要嘅元素。支配係 domination，而臣服就係 submission，平時我哋會簡稱做 Dom 同 sub（用大草細草去突顯佢哋嘅地位差別），或者將呢種支配者同臣服者嘅關係稱做 D/s 關係。

如果你問 Dom 同 sub 係咪就係 BDSM 嘅 D、S，咁你就啱咗一半嘞。其實 BDSM 呢個縮寫係包含咗 B&D、D/s 同 S&M 呢三方面。D/s 上面講咗啦，意思係 Domination 同 submission。B&D 係 bondage and discipline，即係綁縛同調教。S&M，好多人都聽過，就係 sadism and masochism，亦即係上面都有提到嘅施虐同受虐。支配唔等於施虐，臣服亦未必等於要受虐，所以我哋會用唔同字眼去識別。

我知道，BDSM 喺好多人心目中都係變態、重口味嘅玩意。的確，當中某啲內容唔係人人接受到，所以就算係平時參與 BDSM 嘅人，都有自己嘅 kinks 同 fetishes。中文我哋有時會歸納埋一齊譯做「癖好」，但我就唔係幾認同呢個譯法，因為用「癖」字好似有病態嘅含意。簡單嚟講，kinks 就好似你食嘢嘅口味。有人鍾意食油炸嘢，有人鍾意食辣。就算好少人食譚仔會揀大辣，但你唔會話食大辣米線係一種癖好㗎嘛。

所以呢，BDSM 從來都只係個人喜好嘅問題，你有你玩，我有我試。重口味？唔緊要，好味咪得囉。

至於點解我會投身於 BDSM 嘅世界，就要由一年前嘅今日講起。

0 相？ 文字論壇
拉

正 留名

講故台以文為主嘛

當然劇情需要嘅話，我都會放吓概念圖嘅 ⋯⋯

多謝支持

正，有睇開男男

Switch係最好玩嘅am

〔2022 年 12 月 24 日〕

話說我同幾個好姊妹約咗去旺角行街食晚飯，當係慶祝聖誕節喎。作為一個典型嘅宅女，無 friend 約嘅話我基本上唔會出街，通常喺屋企煲吓動漫、撚吓貓就算。不過難得佢哋咁好興致，我點都會蒲頭嘅。

本身我哋諗住食飯前去朗豪坊，但因為聽講潮特就嚟要執，於是乎我哋就打算行吓，睇吓有無啲咩想買，話唔定清貨會平啲。

入到潮特，我哋首先行樓梯落地牢兜咗個圈。可能因為係聖誕假期，加上就嚟執，人流似乎比以前多返啲，但又未至於水洩不通，至少我同好姊妹 Hannah 兩個繞住手行，都唔會撞到人。地牢啲鋪頭仔十居其九都係賣啲潮牌衫褲鞋襪（「潮流特區」真係無改錯名），嗰啲 S 字頭，T 字頭、中指貓，乜都有齊，另外仲有啲鋪賣手飾精品。我哋睇精品都睇咗好耐，我仲買咗個幾廿蚊嘅布甸狗鎖匙扣𠻹。

之後就搭電梯上一樓，似乎有多啲得意嘅鋪頭，有間專賣打火機，又有另一間係賣自家製嘅永生花、水晶嗰啲。我 best friend 允翹入去睇咗陣，而我就影低咗間鋪，諗住遲啲母親節可能會幫襯（當時唔記得咗佢都就執）。

兜完一樓，Hannah 同我哋講：「不如走啦，都無咩好行。」

另一個朋友阿淇和應：「係呀，樓上好似好多都已經吉咗。」

但允翹一支箭行咗上自動電梯，向我哋𣚕手：「睇埋先啦，有啲得意嘢㗎。」聽到佢咁講，我哋就跟住佢上咗二樓。

阿淇果然無講錯，呢層一眼望落去，真係十間有七間都係吉鋪嚟。允翹沿住走廊向右轉，無幾耐就行到去一間門口有兩塊簾嘅鋪前面。「呢間好正㗎！」允翹笑住同我哋講。

「影貼紙相？」我問。

允翹懶神秘咁話：「妳睇吓咪知囉。」然後就㨴開個簾入咗去。喺個簾揚吓揚吓之際，我見到有個櫃擺哂啲一盒盒嘅貨品，總之就唔係貼紙相鋪啦。之後阿淇都入埋去，於是我同其他人唯有跟住佢尾。

「吓？」啲貨品全部都寫哂日文，又係啲素未謀面嘅日本牌子嚟。我攞起櫃上面其中一件，一望個盒嘅後面，見到大大隻字寫住「18+」。

「嗰個震蛋嚟㗎。」允翹喺我正想問嘅時候已經答咗我。

一聽到係震蛋，我嚇到立即嗌咗聲：「痴線咩！」然後就將盒嘢放返喺櫃。幾個女仔聽到都即時起哄，連平時最乖嘅麗恩都忍唔住笑咗吓。

「Woo～ 係咪同 Anya 玩開，所以知呀？」Hannah 斜視住允翹，露出奸笑。

允翹喺我嗰級出咗名好花心，tomboy 之餘仲係個 playboy。喺呢四年多啲嘅中學生涯入面，同過允翹一齊嘅女同學應該不下十個。而 Hannah 口中嘅 Anya，當然就係允翹而家嘅女朋友啦。其實早幾年都有好多人以為我同佢拍拖，因為我哋真係成日撐枱腳，又會一齊放學，不過嗰啲傳聞都係假嘅。我諗可能係因為我哋由小三識到而家，而且我阿媽同佢阿媽係互相識得嘅，所以佢一直都唔會做啲咩踩界嘅行為。又或者我唔係佢嗰 type 啦。

允翹一聽到佢提起 Anya，塊面好明顯紅咗，只係輕輕答咗句：「無喎。」然後就自己喺度睇嘢。Hannah 見允翹無咩反應，轉身望住我哋。阿淇瞪一瞪大對眼，向 Hannah 打眼色，唔知想表達啲咩咁。既然唔知，我都自己行咗去睇嘢。原來鋪嘅另一邊係賣內衣，而且大部分都係啲性感嘅喱士款。好奇之下，我攞起其中一件墨綠色嘅三點式內衣，覺得佢都幾靚，再望清楚啲，咦？都遮唔到個胸嘅！再望吓隔離嗰啲款，原來好多都係咁。我心裏面有啲好奇，乜男仔鍾意女仔着呢啲㗎咩？

我周圍望多兩望，其實都係啲唔同種類嘅性玩具，有啲一嚿嚿，有啲一條條。不過我都唔會買㗎啦，所以無幾耐就行返出去。原來 Hannah 同麗恩已經喺出面，麗恩仲行咗去另一間鋪出面睇公仔，於是我又跟埋去。

隔咗一陣，允翹終於出返嚟，仲攞住個全黑嘅紙袋。我問佢：「吓，妳真係買㗎？」允翹就話：「幫人買咋嘛。」然後我就無再追問，不過心裏面都仲係有啲想知佢買咗啲咩。

如果繼續寫落去，係會有男男情節
想睇嘅話請密切留意

不過始終主角係女仔嚟，所以未必有好多

小妹第一次喺連登寫故，無奈 P 牌推唔到

希望大家鍾意隻故嘅話，可以輕輕推一推

一嚟多啲互動，二嚟我又會寫得開心啲落力啲

M男報到

正～

概念圖係咪樓豬上陣

我認得樓豬

留名

我都認得你 bor

花式自爆

推到有樓豬親身上陣概念圖

多謝～ 今晚凌晨會出下一篇

既然三層都行哂，我哋就離開咗潮特。出到去，個天都已經開始黑，於是我哋就上咗附近一間樓上嘅西餐廳。

「幾多位？」門口有個阿姐問我哋。

「Book 咗七點㗎，姓楊。」允翹答佢。「不過如果而家有位嘅話，可唔可以早啲？」

「唔。」阿姐望一望入面，就話：「今晚未必有喎。妳哋坐低等吓先啦。」

果然，我哋喺出面足足等到六點十先有位。

坐低咗無耐，就有個後生仔侍應走過嚟，然後遞咗個餐牌畀我哋：「我哋今晚做緊個聖誕二人 set dinner 喎，包餐湯同埋一杯無酒精飲品，或者可以加多 38 蚊，就有一杯紅酒或者白酒，睇吓有無興趣吖？」特登行埋嚟畀多張餐牌我哋，分明就係想 sell 個二人餐啦。

個侍應一行開咗，大家就各自討論食咩好。「其實 okay 嘅，528 包咁多嘢。妳覺得龍蝦定安格斯牛排 ⋯⋯」阿淇似乎覺得個 set 唔差，已經同麗恩商量好 share 一個 set。

「有無人飲酒㗎？」允翹問。

「吓 ⋯⋯ 妳唔驚佢會 check 我哋身分證咩？」麗恩有啲猶豫。

允翹貫徹佢一向爽直不羈嘅性格：「唉，是撚但啦，佢問先再算。」

坐允翹隔離嘅阿淇望一望我哋，然後話：「我哋五個喎，咁兩個 set 然後一個散嗌？」

「我同 Audrey 一個 set 啦。」允翹指一指我。

「唔啦，我散嗌得啦。」然後我攞起原先放喺枱面嘅 menu。

允翹見我無乜興趣，於是都唔勉強我：「哦，咁我同 Hannah 啦。」

我一路揭個 menu，好似喺度睇緊食乜，其實一路諗返起頭先潮特嗰間鋪頭。雖然之前都有睇過吓鹹片，又有試過跟住鹹片嗰啲女優自慰，但性知識同經驗可以話係接近零，更加未入過呢類賣情趣商品嘅店鋪啦。唔知我着起嗰種 bra 係點嘅呢？會唔會好肉酸㗎？我不禁嘆咗口氣，然後繼續揭 menu。

之後我又喺度諗，允翹係咪真係幫人買嘢？定係其實幫自己買咋？但我又唔知佢買乜 ⋯⋯ 呢個時候，個腦唔知發咩神經，突然閃過允翹着住一套全黑嘅三點式情趣內衣嘅畫面，仲企咗喺我面前用右手撥弄喱士胸圍嘅肩帶，再用左手捉住我隻右手，然後拉到去佢嘅心口位置，好似示意緊我去摸佢個胸咁。

「喂！」Hannah 用手踭撞一撞我，搞到我成個人好似聽見行雷聲咁扎醒咗。佢問我：「做咩發哂呆啫？諗好未呀妳？」

「啊 ⋯⋯ 要個燒豬肋骨啦。」我求其指咗 menu 其中一張相，於是允翹就𣚕咗另一個老啲嘅侍應埋嚟落 order。

「唔該一份二人 set dinner，要安格斯牛排，五成熟 ⋯⋯」一班姊妹輪住落單。

「飲咩？」侍應最後問。

允翹望一望 menu：「想加錢轉白酒，呃，呢個 Chardonnay 吖。」

「好嘅。」個侍應正準備寫低個 order，突然又停低望咗我哋一眼，然後問允翹：「小姐介唔介意出示返張身分證睇睇？」

仆街！條友真係問！

「哦 ⋯⋯ 咁呀 ⋯⋯」允翹瞬間俾佢嚇窒咗，都唔知道講咩好。

「等等。」喺枱嘅另一邊，阿淇打開手袋，然後拎咗張身分證出嚟畀個侍應睇。侍應望咗眼，然後講咗句：「唔該哂。」就繼續埋頭寫 order。

阿淇繼續講：「我同佢哋全部都係加錢嘅，我要杯 Château la Gravette。妳哋呢？」結果麗恩同 Hannah 兩個都跟機，叫咗杯大家名都未聽過嘅紅酒。

畀隻連豬親身上陣概念圖你先

直播直播

駁唔到 收住貨先

留個名

多謝

咁多負評嘅

寫得太慢？唔鍾意題材？

支持

無情巴有情有義

咁夜都仲唔瞓

雖然我都未，仲喺度寫緊下一篇（有啲長）

樓主加油

多謝你

lm

Thx

大家都唔使瞓？

唔瞓覺等文

留名？真實女s嗎？

利申m男
真係有過主人

曾經有過

無咁快 ⋯⋯

我都等緊文 等緊女s文

保留神秘感先

不過上面都有啲 提示

見到提示了

咁你哋而家乖乖哋瞓覺，聽朝起身就會有新文㗎啦

係女s文就訓醒可以清清槍

收到 最後時光比我睇下女s文
可能無機會再見

好～ 但我有啲眼瞓啦，瞓醒再寫埋佢

緊係可以啦女王
某程度係依幾個禮拜最後嘅精神食糧

加油

Hello~ 等我上一上水先

純粹驚大家以為我棄故，我無棄到
只不過六月九號同大家一樣都有啲忙，所以先要遲少少出，之後會補返畀大家㗎啦

支持！

又唔瞓覺等文

傻豬嚟

而家去瞓

侍應問我：「咁妳呢？轉特飲嘅話要加錢。」

我諗都無諗：「我要個熱咖啡得啦，唔該。」

等侍應走咗，Hannah 好疑惑咁問阿淇：「乜妳過十八啦咩？」

「妳唔係十六歲咩？」允翹亦都細細聲加入對話。

「殊！」阿淇望咗眼周圍，微微伸出舌尖向我哋打眼色，然後遞咗佢張身分證畀 Hannah。伸脷係其中一個阿淇成日會做嘅小動作，次次做親啲蠱惑嘢、搞笑嘢就會咁。有幾次佢整蠱班上面啲同學，之後都會靜靜雞向我同啲姊妹伸脷，就好似啲人贏咗之後會舉個 V 字手勢咁上下。

Hannah 攞住張證睇：「吓？零三年七月咪即係十九歲？」

阿淇問：「似唔似呀？」

「邊忽似十九呀妳？」Hannah 望住身分證上面嘅相，反問返佢。雖然女人問親年齡呢家嘢，一定係呢個標準答案（除非想反面嘅啫），不過問心阿淇真係完全唔似十九歲。又細粒，個樣又 kawaii，無論點睇都只係似一個十五六歲嘅女仔。調返轉頭諗，啱啱個侍應一定都會覺得阿淇係我哋呢一枱比較年輕嘅一個，所以當佢都「十九歲」嘅時候，就更加唔會懷疑我哋其他人未夠十八。

好似我咁，雖然個樣望落都係好後生，但弊在以亞洲女仔嚟講算生得高，兩年前已經去到 175，就算我而家坐喺度，都睇得出個骨架係比較大。今時今日，就算我話二十歲都一定會有人信。

「唔係問呢樣呀。」阿淇俾 Hannah 答非所問嘅讚美氹到面露甜笑，指吓佢張身分證話：「我講緊張證似唔似呀。」

此話一出，大家即刻打咗個突。佢問張證似唔似，即係呢張係假身分證嚟？喺我心目中，fake ID 喺歐美國家係幾普遍吓，通常都係等啲未夠秤嘅細路可以買酒飲。但喺香港有得假身分證嘅，就算唔係黑社會或者老千，應該都唔係咩善男信女嚟啩？但阿淇又點會 ⋯⋯

「張嘢係流嘅？」允翹似乎唔係好信，一手搶咗 Hannah 手上嘅身分證仔細咁睇。「咦係喎！頂，妳咁都睇唔出嘅？」允翹恥笑佢對面嘅 Hannah，然後畀返張證阿淇。

麗恩好奇咁問：「妳屋企人知唔知㗎？」

阿淇擺一擺手：「緊係唔知啦！知道仲得了嘅？」

「咁妳去蒲都唔驚會俾人周到啦。」我同佢講。

佢笑笑口話：「嘻嘻，嗰啲通常都側側膊㗎啦。」

大家都似乎無諗過問佢點解會有張假身分證，又或者好似我咁費事問，驚會踩中一啲唔應該踩嘅地雷。

剛才落單嗰個侍應托住幾杯酒同埋我杯咖啡過嚟，逐杯放低。「一杯熱咖啡、一杯白酒、另外三杯紅酒。」然後，我隱約見到佢用眼尾望一望阿淇。莫非係聽到我哋頭先啲對話？但我諗知唔知道都無所謂啦，反正佢都擺低咗啲酒咯，唔通拎返入去咩？

Hannah 率先拎手提電話影低枱上面幾杯酒，po 上 IG 打卡。允翹攞起佢杯白酒同大家講：「聖誕快樂！」再同我哋逐個碰杯，包括我在內。

我擺低我嗰杯出哂煙嘅咖啡，望住各人一齊呷啖酒。

「咦～ 咁澀嘅？」麗恩揦埋哂口面咁放低杯酒。

「葡萄酒係咁味㗎啦。」允翹指住麗恩杯紅酒：「妳唔鍾意嘅話，一係同 Audrey 交換啦，妳要咗佢杯熱啡嘞。」

我唔係太想飲酒，所以同允翹講：「唔啦，我都係飲熱咖啡啦。」

「咁我要咗佢㗎啦。」允翹問 Hannah 同阿淇：「有無人要？」但兩個都拒絕。允翹有多一杯酒飲就特別興奮：「No problem，me drink！哈哈！」話口未完又飲多啖。

比預期遲咗幾日完成

越寫越長，最後決定出咗一半先，另外嗰一半（應該）今晚會出埋

P.S. 呢一篇無甜，但今晚嗰篇會有

加速

通宵打緊

唔知天光前出唔出到呢？

推

多謝

不過天光到就嚟天黑都未寫好（尋晚寫寫吓就恰着咗）

加油
等緊你嘅文

等妳

好似唔錯

佢哋食完跟餐嘅沙津，飲完餐湯之後，我哋再等咗四個字，終於上 main course。個後生仔侍應分幾次放低大家點嘅菜式，又攞走啲空嘅碗碟。急不及待嘅我鋸開一嚿嚿蘸上 BBQ 醬汁嘅燒豬肋骨，開始不顧儀態咁揸住一嚿豬肋骨咬，而其他人亦都開始剝龍蝦肉、鋸扒。

食食吓，允翹無啦啦同我講：「喂，妳食到好似含撚咁。」

聽到允翹咁樣形容我嘅食相，我無駁返佢不特止，反而再起勁啲啜嚿豬肋骨，搞到啲 BBQ 醬成個嘴唇都係，仲加多句：「我鍾意含呀。」然後我用條脷由上唇嘅左邊沿住下唇一直滑向右，再去返上唇嘅右邊，360 度咁將嘴上面嘅醬汁舐乾淨。雖然我哋平時喺學校都係咁樣相處，成日講埋哂啲鹹濕嘢，但喺出面咁玩都有啲老尷。我望一望隔離枱啲食客，希望無人睇到。

「頂妳，咪咁嘔心啦妳兩個。」Hannah 都忍唔住話我哋。

允翹無應佢，只係喺度望住我暗笑，之後又舉杯飲咗兩大啖紅酒。而佢塊面，亦都因為嗰兩杯各飲咗一大半嘅白酒同紅酒，開始變得白裏透紅。

我攞起杯咖啡一路飲，一路望住面紅嘅允翹，諗返起細個嘅佢。雖然我哋以前係讀同一間小學，但係一開始識佢係因為我哋喺同一間補習社度補英文。記得小三嗰陣，我啲英文成績差咗，於是乎阿媽就帶咗我去參加補習班。本身我好抗拒補習，因為我覺得學校畀嘅功課已經好多，如果再加埋補習班啲練習就會忙到無時間玩。所以每逢星期六要返補習社之前，我都會扭哂計，又喊又𦧲地。

直到某一堂，班上面嚟咗個同校嘅新同學。我雖然認得佢係同級嘅隔離班同學，不過當時連佢叫咩名都未知。而佢每次都係開始咗上堂十分鐘先至到，仲要係成頭大汗，塊面紅哂咁樣行入班房坐低，有時仲有個戴眼鏡、肥肥哋嘅女人喺門口同補習老師講對唔住。

「點解妳成日都遲嘅？」我記得我有次小息嘅時候問佢。

佢就答：「我頭先要返 tennis 班吖嘛，跟住就同媽咪跑過嚟啦，好遠㗎！」佢仲刻意拉長個「好」字，畀我知道真係好遠好遠。

由於我哋係一齊坐，所以無幾耐就喺對方嘅練習簿度得知對方嘅名。

「妳呢個字點讀呀？」我望住佢個名問。

「『楊允翹』囉。『羊咩』嗰個『羊』、『隕石』嗰個『隕』、『天橋』嗰個『橋』，但係寫就係咁樣寫囉。」佢指住自己個名，逐個音介紹畀我知，之後又問返我：「妳個名都好難讀呀！任『咩』怡？」

「『灝』，H、O，Ho。」

自從允翹嚟咗之後，我開始對補習班無咁抗拒，反而會期待上堂嗰陣同佢靜靜雞傾計，又或者小息嘅時候同佢一齊食零食。就係咁樣，我同佢就慢慢成為咗好朋友，之後仲考咗入同一間中學𠻹。

而 Hannah、麗恩同阿淇就係入到中學先識嘅。正確嚟講，我同佢哋三個都係去到高中先至真正成為摰友，甚至可以稱得上係姊妹。

平安夜呢一章仲有一兩節先完

因為想寫少少 backstory 先

多謝你哋一直推

我會努力～

歡迎新讀者

有無話想睇啲咩？

終於等到有文

想睇女s 睇到有文 今個月內會唔會完文？女皇

我尋晚出故都有諗起甜巴你

隻故事設定係長篇故嚟，講個主角點樣變成女 S（另外會穿插其他支線情節），而家只係起承轉合嘅起，所以係會比較少甜

BDSM 同重甜重口味情節一定會有，大概由故事嘅三分一開始，一直去到結局都會好多

另外我唔係成日有時間寫，亦都寫得慢，因此好難喺半個月內寫完

咁我未必追到了 多謝你諗起我 突登起底講呢件事

我有個 idea

如果我另外開一個 post 係寫短篇故，會唔會可以滿足到你，同埋純粹想睇 SM 橋段嘅巴絲們？（上面有巴打話想睇男男）

但呢度就可能會連載得更慢

大家點睇？

緊係好啦 有文就支持 唔洗突登滿足我 當然希望有機會望下前過今個月

期待女王出現

無乜特別嘅喜好
跟返個flow先，未睇到女主咩屬性

咁我出埋寫緊呢節就開短篇故 post ～

請大家到時多多支持

一定會出現，但通常都需要探索一段時間先啦

推期待有文

推一推

Hi

要大家久等啦，應承大家廿四小時內會有新文～

多謝樓上老漢推 post 嘅每一位

兜到咁遠，講返餐聖誕飯先。過咗一陣，我食完碟上面嘅燒豬肋骨，Hannah、允翹同阿淇亦都已經食哂，唯獨麗恩仲喺度食緊。我留意到允翹剩咗好多無食到，神情仲有少少呆滯，於是我就問佢：「妳無事吖嘛？無乜胃口？」

但允翹似乎面有難色：「唔係 ⋯⋯」佢撳一撳個肚，然後慢慢企咗起身，離開咗張枱。

「佢九成九係飲大咗啦。」阿淇望住允翹嗰兩隻空酒杯，然後嘆咗口氣。

「似係啦。」我點頭表示同意：「兩杯酒就醉㗎，仲以為佢好飲得嘅𠻹。」

阿淇話：「弊在佢飲得好快呢，仲要紅酒白酒溝嚟飲。」阿淇杯紅酒都只係飲咗三分二，而允翹就已經清咗兩杯，唔怪得之啦。阿淇細細聲講：「唔開心都唔使咁樣㗎。」

「乜佢有唔開心咩？」我覺得詫異。明明佢頭先一直都喺度嘻嘻哈哈咁，完全無唔開心嘅跡象。

「呃 ⋯⋯ 我估係囉。」阿淇有啲唔好意思，突然間有口難言。

「我去睇睇佢啦，費事佢陣間暈咗喺廁所度。」我企身行去女廁。裏面有五格，但只有三格係閂咗門。我費事敲門或者開聲問，但又聽唔出允翹喺邊格，於是趁廁所無人就烏低身偷偷哋望吓廁格下面條罅。允翹頭先着嗰對啡色圓頭涼鞋，我一眼就認得出。

於是我輕輕力敲門，問允翹：「翹？妳有無事呀？」

完全無聲氣。

我再拍吓度門：「喂！楊允翹！」

佢都係無應我，只係開咗個門戌，等度門虛掩住。我慢慢推開門，望到佢條褲拉低到去膝頭以下，下身赤裸坐咗喺廁所上面，仲成個人挨住後面個廁所蓋。我即刻好尷尬咁擰咗轉面，然後閂返個門戌，驚出面會有人經過𥊙到。

「屌妳咩 ⋯⋯ 響我全朵 ⋯⋯」允翹瞇埋眼，用帶醉嘅低沉聲線責備我。

「Sor 囉，咁妳唔應我，我驚妳有事吖嘛。」我答佢，對眼盡量避開唔望佢下面，雖然頭先一入嚟都已經望到佢一執稀疏嘅陰毛，似乎係有刻意修剪過。「妳掂唔掂呀？」

同一時間，其餘兩格嘅人都不約而同離開咗廁格，出咗去洗手。

允翹仍然無擘開眼，柔弱咁答：「OK 啩。頭先頂住頂住，嘔咗少少出嚟之後好咗。」

我聽到嗰兩個人出咗去，就同允翹講：「唔 ⋯⋯ 咁我開門出返去先？」

「咪住先。」允翹話：「妳幫我解一解啲衫鈕，咁樣好焗。」

「哦。」我有啲唔好意思，但係又驚佢唔舒服，陣間又再嘔多次。於是就伸手由上至下咁解開佢裇衫啲衫鈕，再將件衫揭開兩邊。咦？點解佢個 bra 個樣咁怪嘅？有啲似 sports bra，但係就貼好多，好似繃帶咁樣包住個胸。

「好啲？」我問。佢點咗吓頭。

「咁樣會唔會唔舒服㗎？」我指一指佢個 bra。

「妳咁講又好似真係太緊。」允翹終於擘大眼，慢慢咁將隻手移去腰度，將個 bra 嘅魔術貼搣開。

原來允翹平時只係紥住個胸，其實都唔細，就咁睇大概有 36C ⋯⋯

真係廿四小時

樓主咁搞法幾時先開到罐頭

真係有人 mark 住

我盡量加更先，希望寫落去可以一日一更

感激大家一直以嚟嘅支持同鼓勵～

樓主係男？
36c都應該係肥婆

如果出得快啲會好少少

明白，我都想出密啲

暫時一日一更先

我望住允翹衣衫不整咁坐喺馬桶上面，有啲不知所措。我用腳撞一撞佢隻腳：「妳行唔行到呀？翹？」

「唔 ⋯⋯ 吓？」允翹又繼續瞇埋眼，將個頭挨喺馬桶上高嘅牆身度。「唔得啦我 ⋯⋯ 唔得啦。」佢個樣好似好辛苦咁。

「妳唔好岳高頭啦，咁樣仲易唔舒服㗎。」我提佢。

「佢點解 ⋯⋯」允翹繼續岳高頭同我講：「點撚解要咁啫？」

我唔知佢講乜，唯有隨便應佢：「哦～ 唔好理佢啦。好快無事㗎啦。」允翹塊面真係好紅，紅到成個番茄咁，呼吸亦都有啲急促。「乖啦，翹。不如妳抖多陣就着返好啲衫，我去叫佢哋嚟，帶咗妳離開呢度先啦。」其實我唔係太想畀班姊妹見到佢咁嘅樣，但我一個人應該無咩可能抬得起佢。

「屌，咪撚叫佢哋。」允翹捉住我手臂，顯然係唔想我出去。「我真係鍾意佢㗎 ⋯⋯ 唔係有心激嬲佢 ⋯⋯」未講完就已經耷低頭喺度喊。因為佢個 bra 嘅魔術貼係無黐實到，只係僅僅遮住個胸，所以佢一耷低，我企喺度係會清楚見到佢條波罅，於是我望咗一秒就擰開咗。允翹口中嘅「佢」應該就係 Anya？

「妳哋 ⋯⋯ 吵大鑊？」我搭住允翹膊頭問。佢呢幾年嚟拍拖同分手都有唔少次，但因為感情問題而喊，我真係第一次見。

佢用手背印一印乾啲眼淚就答我：「佢話我喺啲交友 app 度 ⋯⋯ 同其他女仔 flirt，但我根本就無呀！」

「咁妳咪同佢講清楚囉。」我話。

「我緊係試過啦。但佢好堅持話我有。」允翹開始激動：「之後我就問佢係咪鍾意咗第個，所以求其搵個藉口撇甩我 ⋯⋯ 佢就已讀不回，而家仲 block 埋我。」

我安慰佢：「佢應該都係發吓脾氣嘅啫，未必好似妳諗到咁嘅。」

允翹突然之間對住我大嗌：「妳都未撚拍過拖，妳識條鐵咩？」

我聽完佢咁講，首先係愕然，再之後就開始燥底。妳老味，我好心想氹妳，居然俾妳窒返我 A0 唔識嘢。正想鬧佢之際，佢個屁股突然離開咗馬桶，再轉身跪咗喺地下度，個頭向住個廁所。我見佢好似仲係好唔舒服，就打消咗鬧佢嘅念頭，踎咗喺佢隔離。

允翹發出一陣陣作嘔聲，將剛才食嘅晚餐嘔返出嚟。我忍住盡量唔去聞，只係用口唞氣。佢個 bra 就嚟掂到個馬桶邊，於是我伸咗隻手埋去將佢撳返住，感覺到佢嘅心跳好快好快，胸脯一漲一縮咁唞哂大氣。我諗返起頭先點餐嗰陣嘅胡思亂想，估唔到呢一刻真係掂住允翹個胸。我望吓佢有無咩反應，但佢似乎仲係掛住想嘔，根本無留意到我隻手撳住佢個 bra。喺呢個時候，我唔知點解居然會對允翹心生邪念，用手大力少少咁撳住佢個胸，啲手指同佢右邊乳頭就只係隔住一塊布。平時摸自己個胸，我都無咩特別感覺，因為其實只不過係兩嚿唔大唔細嘅脂肪嚟。但當我用力撳住佢嘅胸口，呢種稍為帶有禁忌、知其不可為而為之嘅感覺竟然令我覺得好興奮。雖然趁佢唔舒服嗰陣抽佢水，好似有啲衰，但我又忍不住手，唯有心入面同自己講：「撳吓啫，都唔算係好過份吖。」之後又再用力撳多一次。

我再望一望佢，但佢依然同頭先一樣瞇埋眼咁樣唞氣，亦都無阻止我。我 feel 到自己越嚟越想摸佢，好想探索佢嘅身體。於是我慢慢將手掌向下移，再放入佢嘅 bra 裏面，輕輕力托住佢個波。「妳做咩 ⋯⋯」允翹把聲好柔弱，同平時嗰種刻意壓住嘅聲線好唔同。我本能反應下縮返隻手出嚟，有啲唔好意思，甚至唔敢去直視佢。

佢塊面仲係好紅，不過似乎已經好咗啲，至少無好似頭先咁呼吸得咁急促。我問佢：「仲想唔想嘔？」

佢無應我，只係伸起右手冚蓋然後沖廁所，將頭先嘅嘔吐物沖走。佢黐返好佢個 bra 個魔術貼，再稍微調整吓佢，然後將左手放喺我頭先摸佢嗰隻右手上面，啲手指好緩慢咁伸入我手指罅度。於是，我哋兩個就咁樣半跪半踎，喺窄小嘅廁格裏面十指緊扣住，望住對方對眼。

女仔拖住女仔，本身係一件極為普通嘅事，我有時喺街都會拖住好朋友行。但係我好肯定我哋而家呢一種，並唔係普通朋友嘅感覺。究竟呢一刻嘅允翹有幾多分清醒，幾多分醉，我真係唔知。佢明明知道我借故撳佢個胸，但又唔反抗 ⋯⋯ 係因為太醉定係唔介意我咁做？佢係咪當咗我係 Anya？咁我又當佢係邊個？我個心好矛盾，好亂。

我哋定咗喺度兩三分鐘，無出過一粒聲。就算聽到有人入咗廁所，我哋都繼續十指緊扣住，望實對方，靜靜咁聽住嗰個人洗手，再出返去。喺呢個時候，我部電話震咗吓，允翹都聽到。我用另一隻手攞起電話，見到 Hannah 嘅兩個訊息：「hey」「need help？」

我將電話遞俾允翹睇。佢望咗望，擰頭表示唔需要。於是我就覆返 Hannah：「she's fine la」，然後放返好電話。

允翹於是慢慢企返起身，而我都一樣咁做。佢扣返好啲衫鈕，再着返條褲，我就打開廁格道門畀我哋出去，但佢嘅步伐仲係有啲唔穩，於是我扶住佢去洗手，行返出餐廳。

「無事吖嘛？」Hannah 見到我哋就話：「嚇死我哋啦！」

允翹笑住話：「無嘢啦，小事。」

企喺隔離嘅我一方面喺度諗，頭先佢明明不停喺度嘔又企唔穩都話無嘢，係都要喺其他人面前逞強，真係無佢咁好氣。另一方面又諗起自己啱啱嘅行為，希望允翹唔會介意啦。

結果大家好快就埋咗單，離開西餐廳。因為我同 Hannah 順路，而允翹同麗恩、阿淇佢哋就去另一個方向，所以我都放心啲，只係叮囑佢兩個照顧好允翹，就同 Hannah 搭車走咗。

有文

我係咁㗎，要俾大家大大力鞭策我先至會寫快啲

咁要大力啲鞭

Lm

Lm好睇 出快啲！

之前應承咗大家寫完平安夜呢節就會出短篇故，所以今晚凌晨會出新 post～

到時見

好野係要等下

唔見咗

好感動，終於有人鞭吓我

尋晚好攰，而家寫緊啦～

多謝 呵呵

多謝支持

短篇故埋尾中

架油

唉～ 多謝你

搞到我都唔好意思

文啊啊啊

新讀者，名已留
樓主加油

畀大家 sneak peek 一下

（唔係呢個 post，係即將寫好嘅短篇故）

終於等到你出文

Cumming soon

等左女皇幾耐
今日有單新聞講男手足比女狗全裸搜打下體
好慘 就算m底都忍不了

唔係雙方同意下發生嘅，我哋稱之為「性侵犯」

無錯 黑警死全家

重未有文

樓主係放置play高手放置讀者

［以下係車站廣播］

慾望號列車將於七時二十一分抵達本站。請確保你持有正價並且有效嘅車票，以便列車長查票。

慾望號列車已經駛進本站，請各位按下連結乘搭列車，多謝合作。

【十八 • 廿二】22 篇 18+ 故事短篇集

有無人睇？好似無乜反應咁

呢度好睇個標題吸唔吸引

有啊

咁又係，標題的確比較普通

其實主要 target 都係睇開呢度嘅咁多位，唯有靠大家間唔中推吓，希望到嗰邊有新讀者嘅時候，又會過嚟呢邊追故啦～

你出快啲大家就推得投入啲

大家推得投入啲我就出快啲

而家寫緊新一篇㗎啦

再Lm

屌你老母 死賤奴 又話出文？

有呀，兩邊輪住出

主人唔好呀 ⋯⋯

同我跪低 賤奴 唔打唔得 禁慾一星期
同我打撚晒啲文去 唔好睇再禁

主人 求你出文啦：）

新果邊唔錯，但依邊啲文呢

禁我慾做咩

講到我掛住扑嘢唔出文咁

一個叫我賤奴，一個叫我主人 ⋯⋯ 就嚟精神分裂

都係哥哥你乖，一於聽日靜默遊行之前出新文

記得睇完就同我出嚟行街街啦

三點鐘，佐敦見

聽住先

等主人出文

我九點幾就返到屋企。屋企人應該啱啱食完飯，坐哂喺沙發度睇電視。「阿怡。」阿媽見到我返嚟就叫我。

「阿媽。」我叫返佢，然後再叫：「阿爸、家姐。」

家姐同阿爸都只係望一望我，跟住就繼續睇電視播緊嗰套唔知咩特工嘅戲。

「算妳啦，十點前返到。」阿媽話：「廚房留咗啲橙畀妳呀。」

「好，轉頭。」我答佢。

阿媽係個典型嘅師奶嚟。佢日頭喺一間茶餐廳度打工，通常六點幾就返嚟煮飯。雖然佢有時對我比較嚴，但我知道佢都係為我着想先會咁嘅啫。阿爸就因為好多時都出咗去做嘢，所以屋企嘅大小事務都係由阿媽去打理。就算佢喺屋企嗰陣，通常都會有佢自己嘢忙，變咗同我哋其實無乜交流。至於家姐佢 ⋯⋯ 我都唔識點講。

我入房擺低個袋，之後就入咗廁所打算沖涼。我習慣帶埋電話去廁所，就擺咗佢喺洗手盆隔離，一路除衫，一路諗起今晚嘅經歷。「咁做會唔會破壞咗我同允翹之間咁多年嘅友誼呢？」我好慚愧咁喺度諗。

由我知道佢鍾意同性之後，我一直都有懷疑佢會唔會對我有 feel。之不過，佢咁多年嚟都只係好似 best friend 咁同我相處，所以慢慢我都無再咁諗。況且，我雖然無拍過拖，不過一向都認定自己係鍾意男仔而唔係女仔。但今晚喺餐廳廁所入面，我居然比一個醉酒嘅人更加唔清醒，仲要身為一個唔係 les 嘅女仔，向一個 les 嘅朋友毛手毛腳。「我究竟點解會咁？」我好嬲自己頭先乘人之危，又好驚以後同允翹無 friend 做：「係咪純粹好奇，想知撫摸其他人身體係咩感覺？係咪因為無拖拍，太過寂寞，所以一有機會就想試吓情侶之間嘅親密行為？唔通 ⋯⋯ 我愛上咗允翹？無可能嘅！」連我自己都諗唔透我頭先嘅動機係咩。

我除哂啲衫褲、一絲不掛企喺鏡前面，望住自己。雖然係高，但無操開嘅我身型都係麻麻，有啲啲肚腩。我撳住自己微微脹起嘅下腹，細細聲嘆咗口氣。至於個胸就更加係普普通通，只係得 B。之前上網睇啲人話，男人多數都係鍾意啲坐底有 C 嘅女人，當然大到去 E、F 嗰啲喺二次元世界常見嘅身材就唔係個個啱啦。

突然之間，我聽到電話震咗吓，於是行埋去睇。係 Hannah 傳嚟嘅訊息：「heyy, you here?」。

我覆返佢：「yes」，但等咗一陣都無回應，於是我又撳咗入去我同允翹嘅 chat，睇吓佢喺唔喺度。上面顯示「最後上線於今天 20:47」，即係佢應該離開餐廳之後都無上過線。

有文推一推

比較短嘅一篇

嚟緊呢幾篇主要會介紹新角色，同埋推進劇情，不過都會有甜嘅部分嘅～

心急想睇甜嘅就要留意下一隻短篇故啦，因為呢度始終係長篇故嚟，要 plan 好個劇情，所以會慢啲（篇篇都重甜就會變咗 PornHub ）

Lm
睇到標題滿心歡喜入到黎，點知仲未有m男出現
唔好同我講成個故都係女女呀

多謝你 lm，亦都多謝你滿心歡喜咁入嚟

你可以放心，隻故事會講佢點樣由 A0 中學生變成 SM 女皇。而家只係蛻變嘅開始嚟（就好似權力遊戲第一集嘅 Daenerys 咁 ）⋯⋯ 畀啲耐性，遲吓咩人咩屬性都有㗎啦

鐘意呢個topic，唔識又想知多d

不過進度可以快，未到戲肉其實skip曬

對呢方面有興趣就更加要追落去啦

短篇故有短篇故嘅好，就係快靚正。我會將佢形容為即食麵：三分鐘煮好，五分鐘食完，味道可接受，最緊要係餵飽個肚

但如果想由頭到尾感受進入 BDSM 世界嘅話，呢度應該會啱你多啲

明白大家追故心急，我嚟緊會出得密啲㗎啦

P.S. 我知開頭係會有好多睇落無關嘅情節，不過有時間盡量睇埋啦，我好畀心機寫㗎

輪住出㗎啦，而家寫緊嗰邊第二隻故

快D出 快D出

7月1維園見

今日唔出住

後樓梯嘅一道白牆上面寫上當時嘅五大訴求，而盧烈士嘅遺願，係希望以佢嘅性命換取二百萬人嘅遊行，以及大家能夠堅持下去

同咁多位講句對唔住先，一連幾日都未有新文

小妹出街玩完有啲攰，而家抖足精神就繼續寫啦～

好快手

咁我都要快手啲啦

樓主加速 等緊你

完？

係病咗

樓主冇大礙嘛？

又痾又嘔咗幾日，應該係食錯嘢啩

多謝關心

有無睇醫生，依排高危小心啲

就係近排唔敢去睇

雖然我住嗰區好似無乜爆發，但免得過都唔啦

其實都好得七七八八㗎啦，不過每次坐低想寫文，寫一陣又會攰

有病嘅穩陣啲睇個醫生啦

好好抖下

live咗樓主快啲出
不過到底啲人點知自己係屬於邊種

絲打你個名李登輝?

識嘢喎

聽日都仲係咁樣就去

但而家一日廿幾單，都咪話唔驚

係咪腸胃炎

樓主幾時出

多謝支持

有啲人從小已經知道，可能係由待人處事嘅方式或者性格感覺得到

有啲人會做一個類似心理測驗嘅 BDSM test，例如呢個就係我當年做嗰個：，妳都可以試吓

當然，呢個只係其中一個嚟，坊間有好多唔同類型嘅測試，妳可以自己 search 吓～

最後，有啲人因為唔想俾既定框架限制住，尤其喜好有時係會隨着成長而改變，係好 fluid 嘅，所以佢哋唔會信哂個 test，甚至專登唔去做，而係身體力行去試唔同嘅 kinks，慢慢探索自己鍾意邊啲，唔鍾意邊啲

有興趣嘅話可以再講多啲，或者開個新 post 傾

唔係啩 ⋯⋯ 已經好好多啦，呢一兩天可以出到文

想睇樓主好辛苦咁打文
想唔打住但係又唔可以唔打

打文都俾妳講到好似打飛機咁，仲要好辛苦好攰咁被逼要打

好有性奴嘅感覺